{
  "About SubWallet": "关于SubWallet",
  "Access configuration": "访问配置",
  "Account": "账户",
  "Account address": "账户地址",
  "Account address is required": "账户地址为必填项",
  "Account already exists": "账户已存在",
  "Account details": "账户详细信息",
  "Account exists": "账户已存在",
  "Account info": "账户信息",
  "Account name": "账户名称",
  "Account name is required": "账户名称为必填项",
  "Account not exists": "账户不存在",
  "Accounts": "账户",
  "Actions": "操作",
  "Active stake": "有效质押额",
  "Active staked": "已质押的有效质押额",
  "Add contact": "添加联系人",
  "Added a provider successfully": "成功添加提供商",
  "Add network": "导入网络",
  "Add network request": "添加网络请求",
  "Add new provider": "添加新提供商",
  "Add NFT": "导入NFT",
  "Address": "地址",
  "Address book": "通讯录",
  "Address is required.": "地址为必填项。",
  "Address prefix": "地址前缀",
  "Add to bond": "添加到捆定",
  "Add token": "导入代币",
  "Add token request": "添加代币请求",
  "Add to stake": "添加到质押",
  "Add to stake confirm": "确认添加到质押",
  "Add watch-only wallet": "添加只读账户",
  "Advanced phishing detection": "钓鱼高级检测",
  "after inflation": "通货膨胀之后",
  "Agree": "同意",
  "All": "全部",
  "All account": "全部账户",
  "All accounts": "全部账户",
  "All connected wallets will be disconnected immediately. If you want to disconnect some accounts, please go to the corresponding wallet app to disable.": "即将立即断开全部已连接的钱包。如果想断开干若账户，请前往钱包应用进行操作。",
  "All done!": "完成！",
  "All done, you can go back home": "已完成，你可以返回主页",
  "Always require": "始终要求",
  "Always required": "始终需要",
  "Amount": "金额",
  "Amount is required": "金额为必填项",
  "Amount must be equal or less than {{number}}": "金额必须等于或低于{{number}}",
  "Amount must be greater than 0": "金额必须大于0",
  "and": "和",
  "And other <highlight>{{number}}</highlight> accounts": "及其他 <highlight>{{number}}</highlight> 个账户",
  "An error occurred, please try again": "发生了错误，请重试",
  "Another request is in queue. Please try again later": "当前有其他请求正在排队中。请稍后重试",
  "Another transaction is in queue. Please try again later": "当前有其他交易正在排队中。请稍后重试",
  "Anyone with your key can use any assets held in your account.": "你的私钥一旦泄露，其他人会能使用你账户里的所有资产。",
  "Apply filter": "应用筛选器",
  "Apply master password": "应用主密码",
  "Apply master password now": "立即应用主密码",
  "Apply {{number}} accounts": "应用于 {{number}} 个账户",
  "Apply {{number}} collator": "应用于 {{number}} 位收集者",
  "Apply {{number}} collators": "应用于 {{number}} 位收集者",
  "Apply {{number}} dApp": "应用于 {{number}} 个dApp",
  "Apply {{number}} dApps": "应用于 {{number}} 个dApp",
  "Apply {{number}} validator": "应用于 {{number}} 位验证者",
  "Apply {{number}} validators": "应用于 {{number}} 位验证者",
  "Approve": "批准",
  "Approving this update will sync your metadata for {{chainName}} chain from {{dAppUrl}}": "批准此更新将同步你在 {{chainName}} 链上的元数据，来源于 {{dAppUrl}}",
  "APY": "APY",
  "Are you sure you want to disconnect?": "确认你是否想断开？",
  "Arguments": "论点",
  "Attach account": "附加账户",
  "Attach an account": "附加账户",
  "Attach an account without private key": "附加没有私钥的账户",
  "Attach a watch-only account": "附加只读账户",
  "Attach watch-only account": "附加只读账户",
  "Authenticate with password": "使用密码批准",
  "Available": "可用",
  "Available balance": "可用的余额",
  "Available balance:": "可用的余额：",
  "Available for withdrawal": "可供提款",
  "Available rewards": "可获得的奖励",
  "Back": "返回",
  "Back to home": "返回主页",
  "Balance": "余额",
  "Blocked": "已拉黑",
  "Blocked dApp": "已拉黑的dApp",
  "Block explorer": "区块链浏览器",
  "Block explorer must be a valid URL": "区块链浏览器必须是有效的URL",
  "Block this site": "拉黑该网站",
  "Bond": "捆定",
  "Bonded:": "已捆定：",
  "Bond reward after claim": "领取后的捆定奖励",
  "Bond transaction": "捆定交易",
  "Browser notification type": "浏览器通知类型",
  "Buy now": "立即购买",
  "Buy token": "购买代币",
  "By clicking \"Connect\", you allow this dapp to view your public address": "点击“连接”即视为你允许该dApp查看你的公共地址",
  "Camera access": "相机访问",
  "Camera access for QR": "相机访问以扫描二维码",
  "Campaign name...": "专场活动名称……",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel compound": "取消复利",
  "Cancel compound confirm": "确认取消复利",
  "Cancel compound transaction": "取消复利交易",
  "Cancel earning": "取消收益",
  "Cancel earning process?": "取消收益过程？",
  "Cancelled": "已取消",
  "Cancel unstake": "取消解除质押",
  "Cancel unstake confirm": "确认取消解除质押",
  "Cancel unstake fee": "取消解除质押的费用",
  "Cancel unstake transaction": "取消解除质押的交易",
  "Cancel unstake value": "取消解除质押金额",
  "Cancel unstaking": "取消解除质押",
  "Can I recover a password?": "我是否能够恢复密码？",
  "Cannot connect to this provider": "无法连接到该提供商",
  "Cannot create account": "无法创建账户",
  "Cannot find network": "无法找到网络",
  "Cannot scan": "无法扫描",
  "Can't find account": "无法找到账户",
  "Can't find an account. Please try again": "无法找到账户。请重试",
  "Can't find Ledger device": "无法找到Ledger设备",
  "Chain id": "链ID",
  "{{chain}} is inactive. Please enable network": "{{chain}} 不运行。请启用网络",
  "Chain {{name}} is connected": "{{name}}链已连接",
  "Chain {{name}} is connecting": "{{name}}链正在连接",
  "Chain {{name}} is disconnected": "{{name}}链已断开连接",
  "Change password": "更改密码",
  "Change wallet password": "更改钱包密码",
  "Change your password": "更改你的密码",
  "Change your search and try again": "请更改你的搜索内容并重试",
  "Change your search criteria and try again": "请更改搜索条件并重试",
  "Change your search or explore other earning options": "请更改搜索或者探索其他收益选择",
  "Check again": "请再次检查",
  "Check again, create a new account or visit our": "请再次检查，创建一个新账户或者游览我们的",
  "CheckBox is required": "复选框为必填项",
  "Check rewards": "查看奖励",
  "Check your crowdloan contributions": "查看你的众贷贡献",
  "Choose how you'd like to set up your wallet": "选择你想要的钱包形式设置",
  "Choose the account(s) you’d like to connect": "选择你想要连接的账户",
  "Claim reward": "领取奖励",
  "Claim rewards": "领取奖励",
  "Claim rewards confirm": "确认领取奖励",
  "Claim Reward transaction": "领取奖励的交易",
  "Claim staking reward": "领取质押奖励",
  "Click <extension/> select SubWallet and then <pin/>": "点击 <extension/> 并选择SubWallet然后 <pin/>",
  "Click the \"Scan QR\" button, or read <highlight>this instruction</highlight>, for more details": "点击“扫描二维码”按钮，或者阅读<highlight>该指南</highlight>以了解更多信息",
  "Close": "关闭",
  "Collapse": "折叠",
  "collator": "收集者",
  "Collator details": "收集者详细信息",
  "Collectibles": "合集",
  "Collection Name": "合集名称",
  "Collection name must have at least 3 characters": "合集名称至少必须含有三个字符",
  "Coming soon": "即将来临",
  "Commission": "佣金",
  "Community & support": "社区 & 客服",
  "Completed": "完成",
  "Compound": "复利",
  "Compounding": "复利中",
  "Compound transaction": "复利交易",
  "Confirm": "确认",
  "Confirmation": "确认",
  "Confirm delete this network": "确认删除该网络",
  "Confirm delete this NFT collection": "确认删除该NFT合集",
  "Confirm delete this token": "确认删除该代币",
  "Confirm new password": "确认新密码",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Confirm password do not match!": "确认密码不匹配！",
  "Connect": "连接",
  "Connect a Keystone device": "连接Keystone设备",
  "Connect a Ledger device": "连接Ledger设备",
  "Connect all": "连接全部",
  "Connect all accounts": "连接全部账户",
  "Connect and unlock your Ledger, then open the selected network on your Ledger": "连接并解锁你的Ledger，然后在Ledger上打开已选定的网络",
  "Connect a Polkadot Vault account": "连接Polkadot Vault设备",
  "Connected": "已连接",
  "Connected {{connected}}/{{canConnect}}": "已连接{{connected}}/{{canConnect}}的账户",
  "Connected dApp": "已连接dApp",
  "Connected network": "已连接网络",
  "Connect extension": "连接扩展程序",
  "connection": "连接",
  "Connection already exists": "连接已存在",
  "Connection expired": "连接已过期",
  "Connection expired. Please create a new connection from dApp": "连接已过期。请从dApp里面创建新连接",
  "Connection lost": "连接已断开",
  "connections": "链接",
  "Connect Keystone device": "连接Keystone设备",
  "Connect Ledger device": "连接Ledger设备",
  "Connect Polkadot Vault": "连接Polkadot Vault",
  "Connect to your existing wallet": "连接你的已存在的账户",
  "Connect wallet": "连接钱包",
  "Connect website": "连接网站",
  "Connect with SubWallet": "通过SubWallet连接",
  "Contact": "联系",
  "Contact address": "联系地址",
  "Contact address is required": "联系地址为必填项",
  "Contact name": "联系人名称",
  "Contact name is required": "联系人名称为必填项",
  "Contact name must be unique": "联系人名称必须是唯一的",
  "Continue": "继续",
  "Contract": "合约",
  "Contract address": "合约地址",
  "Contribute balance": "众贷贡献余额",
  "Contribution": "贡献余额",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Copy address": "复制地址",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copy to the clipboard": "复制到剪贴板",
  "Create a new account": "创建新账户",
  "Create a new account with SubWallet": "通过SubWallet创建新账户",
  "Create a password": "创建密码",
  "Create buy order fail": "创建购买订单失败",
  "Create master password": "创建主密码",
  "Create new": "创建新的",
  "Create one": "创建",
  "Create with a new seed phrase": "使用新的助记词创建",
  "Creating": "正在创建中",
  "Crowdloan": "众贷",
  "Crowdloan contribution": "众贷贡献",
  "Crowdloan ends on": "众贷结束于",
  "Crowdloans": "众贷",
  "Crowdloan transaction": "众贷交易",
  "Crowdloan unlock, then what?": "众贷已解锁，接下来呢？",
  "Crowdloan URL": "众贷URL",
  "Crowdloan URL must be a valid URL": "众贷URL必须是有效的URL",
  "Currently support WSS provider for Substrate networks and HTTP provider for EVM network": "目前可以使用WSS提供程序连接到Substrate网络，以及使用HTTP提供程序连接到EVM网络",
  "Current password": "当前密码",
  "Current password is required": "当前密码为必填项",
  "Customize asset display": "自定义你的资产显示",
  "Customize your asset display": "自定义你的资产显示",
  "Custom networks": "自定义的网络",
  "Custom tokens": "自定义的代币",
  "dapp": "dApp",
  "dApp configuration": "dApp配置",
  "DApp details": "dApp详细信息",
  "DApp name": "dApp名称",
  "DApps": "dApp",
  "Dark theme": "深色模式",
  "day": "天",
  "days": "天",
  "Decimal": "DEL",
  "Decimals": "DEL",
  "Delete": "删除",
  "Deleted network successfully": "成功删除网络",
  "Deleted NFT collection successfully": "成功删除NFT合集",
  "Deleted NFT collection unsuccessfully": "删除NFT合集失败",
  "Deleted token successfully": "成功删除代币",
  "Deleted token unsuccessfully": "删除代币失败",
  "Delete network": "删除网络",
  "Delete NFT": "删除NFT",
  "Delete this account": "删除该账户",
  "Delete this collectible": "删除该合集",
  "Delete this contact?": "删除该联系人？",
  "Delete token": "删除代币",
  "Derivative token balance": "派生代币余额",
  "Derive": "派生",
  "Derive account": "派生新账户",
  "Derive from an existing account": "从现有账户派生新账户",
  "Description": "描述",
  "Destination Chain": "目的网络",
  "Destination fee": "目的网络的费用",
  "Destination network": "目的网络",
  "Destroying": "正在销毁中的矿池",
  "Details": "详细信息",
  "Device found": "已找到设备",
  "{{deviceName}} will provide you with a QR code to scan. Read <highlight>this instruction</highlight>, for more details.": "{{deviceName}} 会为你提供一个可扫描的二维码。请阅读<highlight>该指南</highlight>以了解更多信息。",
  "Direct nomination": "直接提名",
  "Disabled networks": "已停用的网络",
  "Disabled tokens": "已停用的代币",
  "Disclaimer": "免责声明",
  "Disconnect": "断开",
  "Disconnect all": "断开全部",
  "Disconnect all accounts": "断开全部账户",
  "Disconnected": "已断开",
  "Disconnect extension": "断开扩展程序",
  "Disconnect wallet": "断开钱包",
  "Discord": "Discord",
  "Dissolved": "销毁",
  "Dissolved on": "销毁于",
  "Don’t remember your password?": "忘记密码？",
  "Don’t show again": "不再显示",
  "Do want to disconnect all wallets?": "你是否想要断开全部账户？",
  "Download extension": "下载扩展程序",
  "Download seed phrase": "下载助记词",
  "Drag and drop the JSON file you exported from Polkadot.{js}": "拖放从Polkadot.{js}导出的JSON文件。",
  "Duplicate request": "重复请求",
  "Earning": "收益",
  "Earning calculator": "收益计算器",
  "Earning info": "收益信息",
  "Earning information": "收益信息",
  "Earning options": "收益选项",
  "Earning position detail": "收益情况详细信息",
  "Earning reward": "收益奖励",
  "Earning rewards": "收益奖励",
  "Earning status": "收益状态",
  "Earn now": "立即收益",
  "Earn with SubWallet Dashboard": "通过SubWallet网站仪表盘获取收益",
  "Edit contact": "编辑联系人",
  "Enable": "启用",
  "Enabled networks": "已启用的网络",
  "Enabled tokens": "已启用的代币",
  "Enable network": "启用网络",
  "Enable network?": "启用网络？",
  "Enable ZK mode?": "启用ZK模式？",
  "Ends on": "结束于",
  "Enter address": "输入地址",
  "Enter Astar portal": "登录Astar portal",
  "Enter or paste an address": "输入或粘贴地址",
  "Enter or paste private key": "输入或粘贴助记词",
  "Enter Password": "输入密码",
  "Enter password to confirm": "输入密码以确认",
  "Enter private key": "输入私钥",
  "Enter token name or network name": "输入代币名称或网络名称",
  "Enter your password to unlock wallet": "输入你的密码以解锁钱包",
  "Enter your Polkadot wallet address": "输入你的波卡钱包地址",
  "Equivalent to:": "相当于：",
  "Erase all": "删除全部",
  "Error": "发生错误",
  "Error!": "发生错误！",
  "Error. Please try again": "发生错误！请重试",
  "Error validating this provider": "验证该提供商时发生错误",
  "Error validating this token": "验证该代币时发生错误",
  "Estimated APY": "预期APY",
  "Estimated earnings": "预期收益",
  "Estimated fee": "预期费用",
  "Estimated gas": "预期gas费",
  "Estimated receivables": "预期应收款",
  "Estimate gas": "预期gas费",
  "Ethereum": "以太坊",
  "Ethereum dApp": "以太坊dApp",
  "EVM Execute": "EVM执行",
  "EVM networks": "EVM网络",
  "EVM Transaction": "EVM交易",
  "Execute": "执行",
  "Existed NFT": "已存在的NFT",
  "Existed token": "已存在的代币",
  "Expand": "展开",
  "Expand view": "全屏展开模式",
  "Explore earning options": "查看收益选项",
  "Export": "导出",
  "Export account": "导出账户",
  "Export JSON file": "导出JSON文件",
  "Export private key": "导出私钥",
  "Export QR Code": "导出二维码",
  "Export seed phrase": "导出助记词",
  "Export successful": "导出成功",
  "Extension": "扩展程序",
  "Extrinsic hash": "链外哈希",
  "Failed": "失败",
  "Failed to connect. Please use Wallet Connect v2 on dApp": "连接失败。请使用dApp里的Wallet Connect v2",
  "Failed to decode data. Please use a valid QR code": "数据解析失败。请使用一个有效的二维码",
  "Failed to decrypt data": "数据解密失败",
  "Failed to get balance. Please check your internet connection or change your network endpoint": "获取余额信息失败。请检查你的网络连接状态或切换网络节点",
  "Failed to get data. Please try again later.": "获取数据失败。请稍后重试。",
  "Failed to sign": "签名失败",
  "Failed to sign. Invalid message type": "签名失败。消息类型无效",
  "Failed to sign. Sender account not found": "签名失败。无法找到发送者账户",
  "Failed to sign. Unable to detect type": "签名失败。无法识别类型",
  "Fail to add connection": "添加连接失败",
  "Fail to connect. Click to retry": "连接失败。点击重试",
  "Fail to connect. Please try again later": "连接失败。请稍后重试",
  "Fail to disconnect": "断开失败",
  "FAQs": "常见问题",
  "Fast Unstake": "快速解除质押",
  "FCFS": "先到先服务",
  "{{fieldName}} is required": "{{fieldName}}为必填项",
  "{{fieldName}} must be at least {{minLen}} characters in length": "{{fieldName}}长度至少为{{minLen}}个字符",
  "{{fieldName}} should be at least 1 uppercase letter, 1 number, and 1 special character": "{{fieldName}}该至少含有1个大写字母、1个数字和1个特殊字符",
  "Filter": "筛选器",
  "Filter address": "地址筛选器",
  "Finish": "完成",
  "Follow along with product updates or reach out if you have any questions.": "时刻关注产品更新，若有问题请随时与我们联系。",
  "Forget all": "忘记全部",
  "Forget this site": "忘记该网站",
  "Forgot password ?": "忘记密码？",
  "For more information and staking instructions, read <highlight>this FAQ</highlight>": "如果若想了解更多信息和质押操作指南，请阅读<highlight>该常见问题部分</highlight>",
  "For your wallet protection, SubWallet locks your wallet after 15 minutes of inactivity. You will need this password to unlock it.": "为了保护你的钱包，在你不使用15分钟之后，SubWallet会锁定钱包。你需要使用该密码才能解锁。",
  "Frequently asked questions": "常见问题",
  "From": "从",
  "From account": "从账户",
  "Gas fees on {{networkName}} are high due to high demands, so gas estimates are less accurate.": "由于需求量大，{{networkName}} 上的gas费上涨，因此gas费预期有可能不准确。",
  "General settings": "通用设置",
  "GenesisHash": "GenesisHash",
  "Get address": "获取地址",
  "Get me out of here": "离开此处",
  "Getting data": "正在获取数据中",
  "Going back will cancel the current earning process. Do you wish to cancel?": "返回操作会导致当前的收益被取消。你确定要取消？",
  "Go to home": "前往主页",
  "Go to portfolio": "前往余额分布页面",
  "Go to Setting": "前往设置页面",
  "Help": "帮助",
  "Hex data": "HEX数据",
  "Hide balance": "隐藏余额",
  "Hide private key": "隐藏私钥",
  "Hide seed phrase": "隐藏助记词",
  "Highest annual return": "最高年回报率",
  "Highest total bonded": "最高总捆定金额",
  "Highest total staked": "最高总质押金额",
  "<highlight>Astar dApp staking V3</highlight> is launching in early February. Make sure to claim any ASTR rewards before the launch or they will be lost.": "<highlight>Astar dApp staking V3</highlight>会于2月初推出。请确保你在发布之前领取ASTR奖励，否则会丢失奖励。",
  "History": "交易记录",
  "hour": "小时",
  "hours": "小时",
  "Hover to view seed phrase": "请悬停鼠标以查看助记词",
  "If you ever want to use this account again, you would need to import it again with seedphrase, private key, or JSON file": "如果你想再次使用该账户，则需要使用助记词、私钥或JSON文件以再次导入它",
  "If you unstake this amount your staking would fall below minimum stake required. Unstake all instead?": "如果解锁质押该金额，你的质押会低于所需的最低质押金额。你要不要解除全部质押金额？",
  "I have kept it somewhere safe": "我已把助记词储存到安全的地方",
  "I have saved it somewhere safe": "我已把助记词储存到安全的地方",
  "immortal": "immortal",
  "Import": "导入",
  "Import account": "导入账户",
  "Import an account": "导入账户",
  "Import an existing account": "导入已存在的账户",
  "Import by JSON file": "使用JSON文件导入",
  "Import by MetaMask private key": "使用MetaMask私钥导入",
  "Import by private key": "使用私钥导入",
  "Import by QR code": "使用二维码导入",
  "Import collectible": "导入合集",
  "Imported chain successfully": "成功导入网络",
  "Imported NFT successfully": "成功导入NFT",
  "Imported token successfully": "成功导入NFT",
  "Import from Polkadot.{js}": "从Polkadot.{js}导入",
  "Import from seed phrase": "使用助记词导入",
  "Import list": "导入列表",
  "Import network": "导入网络",
  "Import NFT": "导入NFT",
  "Import {{number}} accounts": "导入{{number}}账户",
  "Import token": "导入代币",
  "Inactive network. Please enable {{networkName}} on this device and try again": "该网络处于非活跃状态。请在该设备启用{{networkName}}并重试",
  "In Auction": "正在拍卖中",
  "Incomplete. Please continue scanning": "未完成。请继续扫描",
  "Info": "信息",
  "Instruction": "操作指南",
  "Instructions": "操作指南",
  "Insufficient balance": "余额不足",
  "Insufficient balance. Amount must be smaller than available balance": "余额不足。金额必须小于可用余额",
  "Insufficient balance to cover existential deposit. Please decrease the transaction amount or increase your current balance": "余额不足以满足账户存续金条件。请减少交易金额或增加你的当前余额",
  "Insufficient stake. Please stake at least {{number}} {{tokenSymbol}} to get rewards": "质押金额不足。请质押至少{{number}} {{tokenSymbol}}以获得奖励。",
  "Invalid address": "无效的地址",
  "Invalid address. Check again or create a new account to get started.": "无效的地址。请再次检查或创建新账户以开始操作。",
  "Invalid contact address": "无效的联系地址",
  "Invalid contract address": "无效的合约地址",
  "Invalid contract for the selected chain": "所选网络的合约无效",
  "Invalid derive path": "无效的派生路径",
  "Invalid. If you unstake this amount your active stake would fall below minimum active threshold": "无效。如果解除质押该金额，你的有效质押金额会低于最低有效门槛",
  "Invalid. Inactive nomination pool": "无效。提名池处于非活跃状态",
  "Invalid JSON file": "无效的JSON文件",
  "Invalid master password": "无效的主密码",
  "Invalid private key. Please try again.": "无效的私钥。请重试。",
  "Invalid QR code": "无效的二维码",
  "Invalid recipient address": "无效的接收者地址",
  "Invalid seed phrase. Please try again.": "无效的助记词。请重试。",
  "Invalid signature!": "无效的签名！",
  "Invalid URI": "无效的URI",
  "Invalid URL for provider": "无效的提供商URL",
  "Invalid word": "无效的单词",
  "I trust this site": "我信任该网站",
  "I understand": "我已了解",
  "I understand and agree to the Terms of Use, which apply to my use of SubWallet and all of its feature": "我已了解并同意使用条款，这会适用于我使用SubWallet和其的全部功能",
  "I understand that SubWallet can’t recover the password.": "我已了解SubWallet无法恢复密码。",
  "Join now": "立即加入",
  "Join pool": "加入矿池",
  "Keep your recovery phrase in a safe place, and never disclose it. Anyone with this phrase can take control of your assets.": "请把你的助记词储存到安全的地方，并切勿泄露。持有该助记词的人能够控制你的资产。",
  "Keep your seed phrase in a safe place and never disclose it. Anyone with this phrase can take control of your assets.": "请把你的助记词储存到安全的地方并切勿泄露。持有该助记词的人能够控制你的资产。",
  "Keep your seed phrase safe": "请安全储存你的助记词",
  "Keystone": "Keystone",
  "Kusama parachain": "KSM平行链",
  "Language": "语言",
  "Launch app": "打开应用",
  "Learn more about our solution": "了解我们的解决方案",
  "Ledger account": "Ledger账户",
  "Ledger does not support this action with {{network}}": "Ledger不支持{{network}}的该操作",
  "Ledger does not support transfer for this token": "Ledger不支持转移该代币",
  "Ledger - EVM account": "Ledger——EVM账户",
  "Ledger - Substrate account": "Ledger——Substrate账户",
  "Lending": "借贷",
  "Lifetime": "Lifetime",
  "Light theme": "浅色模式",
  "Liquid staking": "流动性质押",
  "Loading": "正在加载中",
  "Loading ...": "正在加载中……",
  "Lock": "锁定",
  "Locked": "已锁定",
  "Locked balance": "已锁定的余额",
  "Locked until": "已锁定至",
  "Lowest commission": "最低佣金",
  "Lowest min active stake": "最低有效质押金额",
  "Lowest total member": "最低成员总数",
  "Lucky draw": "随机抽奖",
  "Mainnet": "主网",
  "Make sure that you have granted SubWallet the access to your device's camera": "请确保你已授予SubWallet访问设备相机的权限。",
  "Make sure you trust this site before connecting": "连接之前请确保你信任该网站",
  "Manage address book": "管理通讯录",
  "Manage networks": "网络管理",
  "Manage token list": "代币列表管理",
  "Manage tokens": "代币管理",
  "Manage website access": "网站访问管理",
  "Manual selection": "手动选择",
  "Master password created successfully. Please apply the master password to your existing accounts": "成功创建主密码。请把其应用于你的当前已存在的账户。",
  "Max": "上限",
  "Max nomination": "提名者数量上限",
  "Message": "消息",
  "Message details": "消息详细内容",
  "Method": "方式",
  "Method data": "方式数据",
  "Minimum active": "最低有效质押金额",
  "Minimum active stake": "最低有效质押金额",
  "Minimum receivables": "最低应收款",
  "Minimum staked": "最低有效质押金额",
  "Minimum stake required": "最低质押金额要求",
  "Mint LDOT": "铸造LDOT",
  "Mint LDOT confirm": "确认铸造LDOT",
  "Mint LDOT transaction": "铸造LDOT的交易",
  "Mint qDOT": "铸造qDOT",
  "Mint qDOT confirm": "确认铸造qDOT",
  "Mint qDOT transaction": "铸造qDOT的交易",
  "Mint sDOT": "铸造sDOT",
  "Mint sDOT confirm": "确认铸造sDOT",
  "Mint sDOT transaction": "铸造sDOT的交易",
  "Mint stDOT": "铸造stDOT",
  "Mint stDOT confirm": "确认铸造sDOT",
  "Mint stDOT transaction": "铸造sDOT的交易",
  "Mint vDOT": "铸造vDOT",
  "Mint vDOT confirm": "确认铸造vDOT",
  "Mint vDOT transaction": "铸造vDOT的交易",
  "Mint vMANTA": "铸造vMANTA",
  "Mint vMANTA confirm": "确认铸造vMANTA",
  "Mint vMANTA transaction": "铸造vMANTA的交易",
  "minute": "分钟",
  "minutes": "分钟",
  "Mission details": "任务详细信息",
  "Mission Pools": "任务池",
  "Mnemonic needs to contain 12, 15, 18, 21, 24 words": "助记词需要含有12、15、18、21、24个单词",
  "mortal, valid from {{birth}} to {{death}}": "mortal，从{{birth}}到{{death}}有效",
  "Name": "名称",
  "{{name}} is not ready to use, do you want to turn it on?": "{{name}} 尚未准备就绪，是否要启用？",
  "{{name}} is turned on.": "{{name}}已启用。",
  "{{name}} is turning on.": "{{name}}正在启用。",
  "{{name}} must be equal {{maxString}}": "{{name}}必须等于{{maxString}}",
  "{{name}} must be equal or greater than {{minString}}": "{{name}}必须等于或大于{{maxString}}",
  "{{name}} must be equal or less than {{maxString}}": "{{name}}必须等于或低于{{maxString}}",
  "{{name}} must be greater than 0": "{{name}}必须大于0",
  "{{name}} on {{chainName}} is not ready to use, do you want to turn it on?": "{{chainName}} 上的 {{name}} 尚未准备就绪，是否要启用？",
  "Native staking": "本地质押",
  "Network": "网络",
  "Network detail": "网络详细信息",
  "Network details": "网络详细信息",
  "Network fee": "网络费用",
  "Network is disconnected": "网络已断开",
  "Network is inactive. Please enable network": "网络目前处于非活跃状态。请启用网络",
  "\"{{network}}\" is out of date. Please update your device with Ledger Live": "\"{{network}}\"已过期。请通过Ledger Live更新你的设备。",
  "Network name": "网络名称",
  "Networks": "网络",
  "Networks & tokens": "网络&代币",
  "Network type": "网络类型",
  "Network undetected": "未识别的网络",
  "New connection": "新连接",
  "New password": "新密码",
  "Next": "下一步",
  "Next Polkadot crowdloan unlocking in": "下一批波卡众贷解锁",
  "NFT": "NFT",
  "NFT collection name": "NFT合集名称",
  "NFT details": "NFT详细信息",
  "NFTs": "NFT",
  "NFT transaction": "NFT交易",
  "No account found": "未找到账户",
  "No account with {{symbol}} balance found": "未找到有{{symbol}}余额的账户",
  "No available account": "没有可用的账户",
  "No available EVM account": "没有可用的EVM账户",
  "No available Substrate account": "没有可用的Substrate账户",
  "No collectible found": "未找到合集",
  "No content": "没有内容",
  "No crowdloans found": "未找到众贷贡献",
  "No dApps found": "未找到dApp",
  "No earning option found": "未找到收益选项",
  "No earning position found": "未找到收益情况",
  "No extensions found": "未找到扩展程序",
  "No inscription found": "未找到铭文",
  "Nomination": "提名",
  "Nomination info": "提名信息",
  "Nomination pool": "提名池",
  "No mission found": "未找到任务",
  "Nonce": "Nonce",
  "No networks found": "未找到网络",
  "No NFT collectible": "没有NFT合集",
  "No NFTs found": "未找到NFT",
  "No results found": "未找到结果",
  "Normal account": "普通账户",
  "No staking": "没有质押",
  "Not connected": "未连接",
  "Not connected to this site": "未连接到该网站",
  "Not earning": "没有获得收益",
  "Not enough min earning amount": "最低收益金额不足",
  "Not found address or payload to sign": "未找到需要签名的地址或有效负载",
  "Not found ERC20 address for this token": "未找到该代币的ERC20地址",
  "Not found {{shortenUrl}} in auth list": "未从授权列表中找到{{shortenUrl}}",
  "Not found signature": "未找到签名",
  "Not found token from registry": "未从注册表中找到代币",
  "Not now": "不是现在",
  "No token found": "未找到代币",
  "No tokens found": "未找到代币",
  "No transactions found": "未找到交易",
  "No transaction yet": "未找到交易",
  "{{number}} account connected": "已连接{{number}}个账户",
  "{{number}} accounts": "{{number}}个账户",
  "{{number}} accounts connected": "已连接{{number}}个账户",
  "{{number}} network(s)": "{{number}}个网络",
  "{{number}} networks connected": "已连接{{number}}个网络",
  "{{number}} networks selected": "已选择{{number}}个网络",
  "{{number}} networks support": "已支持{{number}}个网络",
  "{{number}} selected collator": "已选择{{number}}位收集者",
  "{{number}} selected validators": "已选择{{number}}位验证者",
  "{{number}} unknown network": "{{number}}个未知网络",
  "{{number}} words": "{{number}}个单词",
  "OK": "好的",
  "On": "于",
  "Once you disconnect, you will no longer see this connection on SubWallet and on your DApp.": "一旦断开，你会不再在SubWallet和dApp看到该连接。",
  "Open": "打开",
  "Open \"{{network}}\" on Ledger to connect": "在Ledger上打开\"{{network}}\"以连接",
  "Open Polkadot Vault on your phone to connect wallet": "在你的手机上打开Polkadot Vault以连接钱包",
  "Open \"Software Wallet\" section on your Keystone and choose SubWallet": "在你的Keystone上打开\"软件钱包\"页签并选择SubWallet",
  "Opps! An Error Occurred": "很抱歉，发生了错误",
  "or": "或",
  "Origin Chain": "原始链",
  "Origin Chain fee": "原始链的费用",
  "Other": "其他",
  "Owned by": "属于",
  "Own stake": "验证者的质押金额",
  "Page not found": "无法找到该网页",
  "parachain": "平行链",
  "Parachain staking": "平行链质押",
  "ParaId": "平行链ID",
  "Password": "密码",
  "Password is required": "密码为必填项",
  "Passwords should be at least 8 characters in length, including letters and numbers": "密码长度至少为8个字符，其中含有字母和数字",
  "Pay attention!": "请注意！",
  "per year": "每年",
  "Phishing detection": "钓鱼骗局测试",
  "Phrase number": "词语数量",
  "Pin SubWallet to toolbar for easier access": "把SubWallet置顶到工具栏以方便访问",
  "Please allow camera access to continue": "请授予相机访问权限以继续",
  "Please change to another account type.": "请切换其他账户类型。",
  "Please change your search criteria and try again": "请更改你的搜索条件并重试",
  "Please change your search criteria try again": "请替换搜索条件并重试",
  "Please enable {{tokenNames}} on {{chain}}": "请启用{{chain}}上的{{tokenNames}}",
  "Please enter the password you have used when creating your Polkadot.{js} account": "请输入你在创建Polkadot.{js}账户时使用的密码",
  "Please <highlight>reload</highlight>": "请<highlight>重新加载</highlight>",
  "Please make sure that this browser tab is the only tab connecting to Ledger": "请确保本浏览器页签是唯一连接到Ledger的页签",
  "Please open the Ethereum app and enable Blind signing or Contract data": "请打开以太坊APP并启用盲签名或数据合约",
  "Please try again later.": "请稍后重试。",
  "Please type or paste account address": "请输入或粘贴账户地址",
  "Please type or paste an address": "请输入或粘贴地址",
  "Please type or paste or scan URI": "请输入或粘贴或扫描URI",
  "Please unlock your Ledger": "请解锁你的Ledger",
  "Points": "积分",
  "Polkadot": "波卡",
  "Polkadot parachain": "Polkadot平行链",
  "Polkadot Vault": "Polkadot Vault",
  "Pool": "矿池",
  "Pool details": "矿池详细信息",
  "Popup": "弹窗",
  "Portfolio": "资产分布",
  "Portfolio %": "资产分布%",
  "Portfolio Allocation": "资产分配",
  "Portfolio Distribution": "资产分配",
  "Price": "价格",
  "Price ID": "单价ID",
  "Privacy policy": "隐私政策",
  "Private key": "私钥",
  "Private key is required": "私钥为必填项",
  "Processing": "正在处理中",
  "Processing...": "正在处理中……",
  "Project name": "项目名称",
  "Properties": "特性",
  "Provider URL": "提供商URL",
  "Provider URL is not valid": "无效的提供商URL",
  "QR signer account": "QR signer账户",
  "Queued": "等待处理中",
  "Raw data": "原始数据",
  "Receive": "领取",
  "Receive address must be of EVM account.": "接收地址必须是EVM账户。",
  "Receive address must be of Substrate account.": "接收地址必须是Substrate账户。",
  "Receiver is not enough existential deposit": "接收者的余额不满足账户存续金条件",
  "Receive token": "接收代币",
  "Receiving address must be different from sending address": "接收地址必须不同于发送地址",
  "Recent": "近期",
  "Recipient": "接收者",
  "Recipient address is required": "接收者地址为必填项",
  "Recommended security practice": "建议的安全措施",
  "Redeem lDOT": "赎回LDOT",
  "Redeem LDOT confirm": "确认赎回LDOT",
  "Redeem LDOT transaction": "赎回LDOT的交易",
  "Redeem qDOT": "赎回qDOT",
  "Redeem qDOT confirm": "确认赎回qDOT",
  "Redeem qDOT transaction": "赎回qDOT的交易",
  "Redeem sDOT": "赎回sDOT",
  "Redeem sDOT confirm": "确认赎回sDOT",
  "Redeem sDOT transaction": "赎回sDOT的交易",
  "Redeem stDOT": "赎回stDOT",
  "Redeem stDOT confirm": "确认赎回stDOT",
  "Redeem stDOT transaction": "赎回stDOT的交易",
  "Redeem vDOT": "赎回vDOT",
  "Redeem vDOT confirm": "确认赎回vDOT",
  "Redeem vDOT transaction": "赎回vDOT的交易",
  "Redeem vMANTA": "赎回vMANTA",
  "Redeem vMANTA confirm": "确认赎回vMANTA",
  "Redeem vMANTA transaction": "赎回vMANTA的交易",
  "Refresh": "刷新",
  "Refresh Balance": "刷新余额",
  "Refunded": "退款",
  "Refunded on": "退款于",
  "Rejected by user": "已被用户拒绝",
  "Reloading": "正在重新加载中",
  "Reload to fetch {{value}} information": "重新加载以获取{{value}}信息",
  "Remove": "删除",
  "Remove account": "删除账户",
  "Remove this account": "删除该账户",
  "Remove this account?": "删除该账户？",
  "Request a feature": "请求一个新功能",
  "Request does not exist": "请求不存在",
  "Request not supported": "不支持的请求",
  "Required once": "仅一次要求",
  "Reset account": "重设账户",
  "Reset sorting": "重设排序",
  "Reward claiming": "领取奖励",
  "Reward history": "奖励记录",
  "Rewards": "奖励",
  "Rewards unavailable": "不可用的奖励",
  "Save": "保存",
  "Saved contacts": "已保存的联系人",
  "Scan QR": "扫描二维码",
  "Scan QR code": "扫描二维码",
  "Scan signature": "扫描签名",
  "Scan the QR code": "扫描二维码",
  "Scroll down to continue. For more information and staking instructions, read <highlight>this FAQ</highlight>": "向下滚动以继续。如果想了解更多信息和质押操作指南，请阅读<highlight>该常见问题部分</highlight>",
  "Scroll to read all sections": "滚动阅读所有部分",
  "Search account": "搜索账户",
  "Search a token": "搜索代币",
  "Search collection name": "搜索合集名称",
  "Searching Ledger device": "正在搜索Ledger设备中",
  "Search network": "搜索网络",
  "Search Nft name or ID": "搜索NFT的名称或ID",
  "Search or enter a website": "搜索或输入网站",
  "Search project": "搜索项目",
  "Search token": "搜索代币",
  "Search validator": "搜索验证者",
  "second": "秒",
  "seconds": "秒",
  "Security settings": "安全设置",
  "Seed phrase needs to contain {{x}} words": "助记词必须含有{{x}}个单词",
  "Select": "选择",
  "Select account": "选择账户",
  "Select account to view available balance": "选择想要查看可用余额的账户",
  "Select account type": "选择账户类型",
  "Select an unstake request": "选择解除质押请求",
  "Select chain": "选择链",
  "Select destination chain": "选择目的链",
  "Selected networks": "已选择的网络",
  "Select network": "选择网络",
  "Select NFT type": "选择NFT类型",
  "Select pool": "选择矿池",
  "Select provider": "选择提供商",
  "Select request": "选择请求",
  "Select service": "选择服务",
  "Select supplier": "选择提供商",
  "Select token": "选择代币",
  "Select token type": "选择代币类型",
  "Select type": "选择类型",
  "Select validator": "选择验证者",
  "Send": "发送",
  "Sender": "发送者",
  "Sender available balance:": "发送者的可用余额:",
  "Sender network": "发送者网络",
  "Sender transferable balance": "发送者的可转移余额",
  "Send from": "发送于",
  "Send to": "发送到",
  "Send token": "发送代币",
  "Send tokens": "发送代币",
  "Send transaction failed": "发送的交易失败",
  "Settings": "设置",
  "Show balance": "显示余额",
  "Show private key": "显示私钥",
  "Show QR code": "显示二维码",
  "Show seed phrase": "显示助记词",
  "Show zero balance": "显示余额为零",
  "Signature request": "签名请求",
  "Signature required": "要求签名",
  "Sign method": "签名方式",
  "Single farming": "单币挖矿",
  "Some errors occurred. Please try again later": "发生了错误。请稍后重试",
  "Something went wrong": "发生了错误",
  "Sorry, something went wrong.": "很抱歉，发生了错误。",
  "Sorting": "排序",
  "Spec Version": "特殊版本",
  "Spender contract": "Spender合约",
  "Stake": "质押",
  "Stake compound": "复利质押奖励",
  "Stake compound confirm": "确认复利质押奖励",
  "Staked": "已质押",
  "Staked:": "已质押：",
  "Stake from others": "提名者的质押金额",
  "Stake more": "添加质押",
  "Stake now": "立即质押",
  "Stake reward after claim": "复利质押奖励",
  "Stake transaction": "质押交易",
  "Staking": "质押",
  "Staking type": "质押类型",
  "Staking value": "质押金额",
  "Start earning": "开始收益",
  "State": "状态",
  "Statistics": "统计",
  "Status": "状态",
  "Step {{stepNumb}}:": "第{{stepNumb}}步：",
  "Submitting": "正在提交中",
  "Submitting...": "正在提交中……",
  "Substrate dApp": "Substrate dApp",
  "Substrate networks": "Substrate网络",
  "SubWallet can't help you recover your account once your seed phrase, JSON file or private key is lost.": "一旦丢失了助记词、JSON文件或私钥，SubWallet无法帮你恢复。",
  "SubWallet doesn't keep any copy of your seed phrase and other backup methods such as JSON file or private key.": "SubWallet并不保存你的助记词、JSON文件、私钥等备份方式的副本。",
  "SubWallet has not supported this request for WalletConnect yet": "SubWallet尚未支持WalletConnect的这一请求",
  "SubWallet is not connected to this site. Please find and click in the website the \"Connect Wallet\" button to connect.": "SubWallet未连接到该网站。请在网站上搜索并点击“连接钱包”按钮以进行连接。",
  "SubWallet only supports accounts using sr25519 crypto": "SubWallet目前只支持使用sr25519代币的账户",
  "Success!": "成功！",
  "Successful": "成功",
  "Supply more": "提供更多",
  "Supply now": "立即提供",
  "Supported networks": "已支持的网络",
  "support site": "客服网站",
  "\"{{suri}}\" is not a valid derivation path": "\"{{suri}}\"是无效的派生路径",
  "Switch to another token to see account balance": "请选择其他代币以查看账户余额",
  "Symbol": "标志",
  "{{symbol}} earning options": "{{symbol}}收益选项",
  "Sync": "同步",
  "Sync ZK mode?": "同步ZK模式？",
  "Tap on all checkboxes to confirm you understand the importance of your seed phrase": "点击全部复选框以确认你已经了解助记词的重要性",
  "TBD": "待确认",
  "Telegram": "Telegram",
  "Terms of service": "服务条款",
  "Terms of services": "服务条款",
  "Terms of Use": "使用条款",
  "Testnet": "测试网",
  "The account you are using is {{accountTitle}}, you cannot send assets with it": "你正在使用{{accountTitle}}的账户，因此无法发送资产",
  "The account you are using is {{accountTitle}}, you cannot use this feature with it": "你正在使用{{accountTitle}}的账户，因此无法使用该功能",
  "The account you are using is read-only, you cannot send assets with it": "你正在使用只读账户，因此无法发送资产",
  "The account you are using is watch-only, you cannot send assets with it": "你正在使用只读账户，因此无法发送资产",
  "The data will automatically appear when your portfolio has assets": "当你的资产分布有资产时，数据会自动显示出来",
  "The network already exists": "该网络已存在",
  "The NFT owner is a watch-only account, you cannot send the NFT with it": "该NFT的所属者是只读账户，因此你无法发送NFT",
  "The password is stored securely on your device. We will not be able to recover it for you, so make sure you remember it!": "密码已安全地储存到你的设备里。我们无法帮你恢复它，因此请确保你记得它！",
  "The password of each account is needed to set up master password": "如果想要设置主密码，你需要有每个账户的密码",
  "The recipient address can not be the same as the sender address": "接收者地址不能和发送者地址一样",
  "The recipient address is required": "接受者地址为必填项",
  "The recipient address must be EVM type": "接收者地址必须是EVM类型",
  "The recipient address must be same type as the current account address.": "接收者地址的类型必须与当前账户地址的类型相同。",
  "The recipient address must be Substrate type": "接收者地址必须是Substrate类型",
  "There is at least 1 chosen network unavailable": "已选的网络中至少有一个不可用",
  "There is no data": "没有数据",
  "There is no way to get back your seed phrase if you lose it. Make sure you store them at someplace safe which is accessible only to you.": "助记词一旦丢失，就无法取回。请确保你已把助记词储存在只有你才能访问的安全地方。",
  "There're multiple ways you can play with your unlocked DOT, such as native staking, liquid staking, or lending. Check out SubWallet Dashboard for curated options with competitive APY to earn yield on your DOT.": "你的未锁定DOT可以用于很多选项，比如本地质押、流动性质押或借贷。前往SubWallet网站仪表盘，了解各个具有竞争力的APY的选项，以你的DOT获取收益。",
  "The rewards you are about to claim are ${\n          isRewardLtFee ? 'smaller than' : 'equal to'\n        } the transaction fee. This means that you won’t receive any rewards after claiming. Do you wish to continue?": "你即将领取的奖励${\n          isRewardLtFee ? '低于' : '等于'\n        }手续费。这意味着领取之后，实际上你不会收到任何奖励。确定想要继续？",
  "The token already exists.": "该代币已存在。",
  "The token contract is invalid.": "无效的代币合约。",
  "This account is watch-only": "该账户是只读账户",
  "This chain has already been added": "已添加该网络",
  "This domain has been reported as a known phishing site on a community maintained list:": "该域名已出现在由社区报告的已知钓鱼网站列表中。",
  "This feature is not available for": "该功能不适用于",
  "This feature is not available for Ledger account": "该功能不适用于Ledger账户",
  "This feature is not available with this token": "该功能不适用于该代币",
  "This feature is not yet available for this NFT": "该功能不适应于该NFT",
  "This field is required": "该字段为必填项",
  "This is not an address": "这并不是一个地址",
  "This may take a few minutes": "这个过程可能需要几分钟时间",
  "This may take a few minutes. Please keep the app open": "这个过程可能需要几分钟时间。请保持打开状态",
  "This password can only unlock your SubWallet on this browser": "该密码只能应用在此浏览器上以解锁你的SubWallet",
  "This provider has already been added": "已添加该提供商",
  "This provider is not for this network": "该提供商不适用于此网络",
  "This site has been blocked": "该网站已被拉黑",
  "This site has been previously blocked. Do you wish to unblock and grant access to it?": "该网站此前已被拉黑。 你确定想要解除拉黑并授予访问权限？",
  "{{time}} days": "{{time}}天",
  "{{time}} hours": "{{time}}小时",
  "Timeline": "时间线",
  "{{time}} minutes": "{{time}}分钟",
  "Time-out": "已超时",
  "Tip": "TIP",
  "To": "到",
  "To account": "到账户",
  "To contract": "到合约",
  "To import an existing account,\n please enter seed phrase.": "请输入助记词以导入已存在的账户。",
  "To import an existing account, please enter seed phrase.": "请输入助记词以导入已存在的账户。",
  "To import an existing existing account, please select account type and enter the recovery seed phrase here:": "如果想要导入已存在的账户，请选择账户类型并输入助记词：",
  "To import an existing wallet, please enter private key": "请输入私钥以导入已存在的账户。",
  "To import an existing wallet, please enter the private key here": "请在此处输入助记词以导入已存在的账户。",
  "Token": "代币",
  "Token approve": "批准代币",
  "Token approve transaction": "批准代币的交易",
  "Token detail": "代币详细信息",
  "Token Details": "代币详细信息",
  "Token is not supported": "不支持该代币",
  "Token name": "代币名称",
  "Token name is required": "代币名称为必填项",
  "Tokens": "代币",
  "Token type": "代币类型",
  "Total": "总共",
  "Total balance": "总余额",
  "Total bonded": "捆定总额",
  "Total members": "成员总数",
  "Total nominators": "提名者总数",
  "Total rewards": "奖励总额",
  "Total stake": "质押总额",
  "Total staked": "质押总额",
  "Total token supply": "代币总供应量",
  "Total value staked": "质押总额",
  "Total winners": "获奖总人数",
  "Track the activity of any wallet without a private key": "不需要私钥地追踪任何钱包的活动",
  "Transaction": "交易",
  "Transaction completed": "交易已完成",
  "Transaction confirm": "确认交易",
  "Transaction details": "交易详细信息",
  "Transaction failed": "交易失败",
  "Transaction {{info}} completed": "{{info}}交易完成",
  "Transaction {{info}} failed": "{{info}}交易失败",
  "Transaction {{info}} timed out": "{{info}}交易超时",
  "Transaction request": "交易请求",
  "Transaction status": "交易状态",
  "Transaction time": "交易时间",
  "Transaction timed out": "交易超时",
  "Transaction timeout": "交易超时",
  "Transaction type": "交易类别",
  "Transfer": "转移",
  "Transferable": "可用",
  "Transferable balance": "可用余额",
  "Transfer all": "转移全部",
  "Transfer amount is required": "转移金额为必填项",
  "Transfer confirmation": "确认转移",
  "Transfer is currently not available for this token: {{tSlug}}": "转移目前不适用于该代币：{{tSlug}}",
  "Transfer NFT": "转移NFT",
  "Try adding one manually": "请手动导入",
  "Try searching or importing one": "请搜索或手动导入",
  "Turn it on": "启用",
  "Twitter": "推特",
  "Type": "类别",
  "Type your SubWallet password": "请输入你的SubWallet密码",
  "Unable to decode the information": "无法解读信息",
  "Unable to fetch staking data. Re-enable \"{{chainName}}\" and try again.": "无法获取质押信息。请重新启用\"{{chainName}}\"并重试。",
  "Unable to fetch staking data. Re-enable current network and try again": "无法获取质押信息。请重新启用当前网络并重试",
  "Unable to find account": "无法找到账户",
  "Unable to get balance. Please re-enable the network": "无法获取余额。请重新启用网络",
  "Unable to proceed. Please try again": "无法进行操作。请重试",
  "Unable to send": "无法发送",
  "Unable to sign": "无法签名",
  "Unblock": "解除拉黑",
  "Unblock this site": "对该网页解除拉黑",
  "Unbond": "解除捆定",
  "Unbond amount": "解除捆定的金额",
  "Unbond transaction": "解除捆定的交易",
  "Unclaimed rewards": "未领取的奖励",
  "Unclaimed rewards:": "未领取的奖励：",
  "Undefined error. Please contact SubWallet support": "未定义错误。请联系SubWallet的客服",
  "Unknown": "未知",
  "Unknown account": "未知账户",
  "Unknown network": "未知网络",
  "Unknown network ({{slug}})": "未知网络({{slug}})",
  "unknown time": "未知时间",
  "Unknown transaction": "未知交易",
  "Unlock": "解锁",
  "Unstake": "解除质押",
  "Unstake amount": "解除质押的金额",
  "Unstake confirm": "确认解除质押",
  "Unstaked": "解除质押",
  "Unstake from account": "从账户里解除质押",
  "Unstake LDOT": "解除质押LDOT",
  "Unstake LDOT confirm": "确认解除质押LDOT",
  "Unstake LDOT transaction": "解除质押LDOT的交易",
  "Unstake qDOT": "解除质押qDOT",
  "Unstake qDOT confirm": "确认解除质押qDOT",
  "Unstake qDOT transaction": "解除质押qDOT的交易",
  "Unstake sDOT": "解除质押sDOT",
  "Unstake sDOT confirm": "确认解除质押sDOT",
  "Unstake sDOT transaction": "解除质押sDOT的交易",
  "Unstake stDOT": "解除质押sDOT",
  "Unstake stDOT confirm": "确认解除质押sDOT",
  "Unstake stDOT transaction": "解除质押sDOT的交易",
  "Unstake transaction": "解除质押的交易",
  "Unstake value": "解除质押的金额",
  "Unstake vDOT": "解除质押vDOT",
  "Unstake vDOT confirm": "确认解除质押vDOT",
  "Unstake vDOT transaction": "解除质押vDOT的交易",
  "Unstake vMANTA": "解除质押vMANTA",
  "Unstake vMANTA confirm": "确认解除质押vMANTA",
  "Unstake vMANTA transaction": "解除质押vMANTA的交易",
  "Unstaking not available": "解除质押无法使用",
  "Unstaking period": "解除质押周期",
  "Unsupported action": "不支持的操作",
  "Unsupported Method": "不支持的方式",
  "Unsupported network": "不支持的网络",
  "Until": "直到",
  "Update": "更新",
  "Updated network successfully": "成功更新网络",
  "Update metadata": "更新元数据",
  "Update network": "更新网络",
  "Up to": "高达",
  "URI": "URI",
  "URI is required": "URI为必填项",
  "User guide": "用户指南",
  "User Rejected Request": "用户已拒绝该请求",
  "Using the app is not advised until synchronization finishes. First-time synchronization can take up to 45 minutes or longer. Proceed?": "在同步完成之前，不建议使用该应用。首次同步可能需要长达45分钟或更长时间。确定想要继续？",
  "Validating": "正在验证中",
  "validator": "验证者",
  "Validator details": "验证者详细信息",
  "Value": "金额",
  "Version": "版本",
  "View account on explorer": "在浏览器上查看账户",
  "View details": "查看详细信息",
  "view full list": "查看名单",
  "View on dApp": "在dApp上查看",
  "View on explorer": "在浏览器上查看",
  "View transaction": "查看交易",
  "Visit Astar portal": "前往Astar portal",
  "Waiting": "等待中",
  "Waiting for withdrawal": "正在等待提款中",
  "Wallet address": "钱包地址",
  "Wallet auto-lock": "自动锁定钱包",
  "WalletConnect": "WalletConnect",
  "Wallet theme": "钱包模式",
  "Warning: Never disclose this key": "警告：切勿泄露该助记词",
  "Watch any wallet": "追踪任何钱包",
  "Watch-only account": "只读账户",
  "We are unable to detect any network from the dApp through WalletConnect": "我们无法通过WalletConnect检测到来自dApp的任何网络",
  "Website": "网站",
  "Website access": "网站访问",
  "We can't find any crowdloan contributions from this address.": "我们无法从该地址找到任何众贷贡献。",
  "We do not keep a copy of your password. If you’re having trouble unlocking your account, you will need to reset your wallet using the Secret Recovery Phrase": "我们不保存你密码的副本。如果无法解锁账户，请使用助记词以重置你的钱包",
  "Welcome back!": "欢迎回来！",
  "Welcome to SubWallet!": "欢迎来到SubWallet!",
  "When needed": "仅必要时",
  "Why do I need to enter a password?": "为什么要输入密码？",
  "Window": "窗口",
  "Withdraw": "提款",
  "Withdrawable in {{time}}": "在{{time}}内可以提款",
  "Withdrawal confirm": "确认提款",
  "Withdrawal ready": "可供提款",
  "Withdraw info": "提款信息",
  "Withdraw transaction": "提款的交易",
  "Withdraw value": "提款的金额",
  "With fast unstake, you will receive your funds immediately with a higher fee": "如果选择快速解除质押，你可以立即收回金，但需要支付更高的费用",
  "Won": "胜利",
  "Wrong network. Your Ledger account is not supported by {{network}}. Please choose another receiving account and try again.": "错误的网络。 {{network}}不支持你的Ledger账户。请选择其他接收的账户并重试。",
  "Wrong password": "密码错误",
  "Wrong signature. Please sign with the account you use in dApp": "签名错误。请以你在dApp里使用的账户进行签名",
  "You are about to delete this network": "你即将删除该网络",
  "You are about to delete this NFT collection": "你即将删除该NFT合集",
  "You are about to delete this token": "你即将删除该代币",
  "You are approving a request with the following account": "你正在使用以下账户批准请求",
  "You are navigating to Astar portal to view and manage your stake in Astar dApp staking v3. SubWallet will offer support for Astar dApp staking v3 soon.": "你即将前往Astar portal以查看并管理你在Astar dApp staking v3里的质押。SubWallet很快也会支持Astar dApp staking v3。",
  "You are NOT recommended to download and store your seed phrase in a digital device.": "我们不建议你把助记词下载并储存到数字设备里。",
  "You are now leaving SubWallet for <mainUrl/>. Services related to card payments are provided by {{service}}, a separate third-party platform. By proceeding and procuring services from {{service}}, you acknowledge that you have read and agreed to {{service}}'s <termUrl/> and <policyUrl/>. For any question related to {{service}}'s services, please visit {{service}}'s <contactUrl/>.": "你正在离开SubWallet前往<mainUrl/>。与卡片付款相关的服务由独立的第三方平台{{service}}提供。如果你从{{service}}得到并享受服务，即视为你已阅读并同意{{service}}的<termUrl/>和<policyUrl/>。有关{{service}}的服务的任何问题，请访问{{service}}的<contactUrl/>。",
  "You are performing a transfer of a fungible token": "你正在进行可替代代币的转移",
  "You are using a {{accountTitle}}. Earning is not supported with this account type": "你正在使用{{accountTitle}}。该账户类型并不支持收益功能",
  "You are using a {{accountTitle}}. Staking is not supported with this account type": "你正在使用{{accountTitle}}。该账户类型并不支持质押功能",
  "You cannot select more than {{number}} collator for this network": "对于该网络，你无法选择超过{{number}}位收集者",
  "You cannot select more than {{number}} collators for this network": "对于该网络，你无法选择超过{{number}}位收集者",
  "You cannot select more than {{number}} dApp for this network": "对于该网络，你无法选择超过{{number}}个dApp",
  "You cannot select more than {{number}} dApps for this network": "对于该网络，你无法选择超过{{number}}个dApp",
  "You cannot select more than {{number}} validator for this network": "对于该网络，你无法选择超过{{number}}位验证者",
  "You cannot select more than {{number}} validators for this network": "对于该网络，你无法选择超过{{number}}位验证者",
  "You cannot stake more for a collator you are unstaking from": "你无法为正在解除质押中的收集者添加质押金额",
  "You cannot stake more for a dApp you are unstaking from": "你无法为正在解除质押中的dApp添加质押金额",
  "You cannot stake more for a pool you are unstaking from": "你无法为正在解除质押中的矿池添加质押金额",
  "You cannot stake more for a validator you are unstaking from": "你无法为正在解除质押中的验证者添加质押金额",
  "You cannot unstake more than {{number}} times": "你解除质押的次数无法超过{{number}}次",
  "You can only choose {{number}} collator": "你只能选择 {{number}} 位收集者",
  "You can only choose {{number}} collators": "你只能选择 {{number}} 位收集者",
  "You can only choose {{number}} dApp": "你只能选择 {{number}} 个dApp",
  "You can only choose {{number}} dApps": "你只能选择 {{number}} 个dApp",
  "You can only choose {{number}} validator": "你只能选择 {{number}} 位验证者",
  "You can only choose {{number}} validators": "你只能选择 {{number}} 位验证者",
  "You can only enter a maximum of {{maxValue}} {{symbol}}, which is {{currentValue}} {{symbol}} ({{inputNetworkName}}) and {{maxXCMValue}} {{symbol}} ({{altNetworkName}}). Lower your amount and try again.": "你最多只能输入{{maxValue}} {{symbol}}，相当于{{currentValue}} {{symbol}} ({{inputNetworkName}}) 和 {{maxXCMValue}} {{symbol}} ({{altNetworkName}})。请减少你想要的金额并重试。",
  "You can unstake from a collator once": "你只能一次从一位收集者解除质押",
  "You can unstake from a dApp once": "你只能一次从一个dApp解除质押",
  "You can unstake from a pool once": "你只能一次从一个矿池解除质押",
  "You can unstake from a validator once": "你只能一次从一位验证者解除质押",
  "You can withdraw your supplied funds immediately": "你可以立即把你的已供应的资产提款出来",
  "You don't have any account to connect. Please create one or skip this step by hitting Cancel.": "你没有任何账户可供连接。请创建一个新账户或者点击“Cancel”跳过这一步。",
  "You don't have any EVM account to connect. Please create one or skip this step by hitting Cancel.": "你没有任何EVM账户可供连接。请创建一个新账户或者点击“Cancel”跳过这一步。",
  "You don't have any rewards to claim at the moment. Try again later.": "目前你没有任何奖励可供领取。请稍后重试。",
  "You don't have any staked funds left to unstake. Check withdrawal status (how long left until the unstaking period ends) by checking the Withdraw info. Keep in mind that you need to withdraw manually.": "你没有任何已质押金额可供解除质押。通过检查提款信息来检查提款状态（离提解除质押周期结束还有多长时间）。请记住，你需要手动提款。",
  "You don't have any Substrate account to connect. Please create one or skip this step by hitting Cancel.": "你没有任何Substrate账户可供连接。请创建一个新账户或者点击“Cancel”跳过这一步。",
  "You don't have enough tokens to proceed": "你没有足够代币可供继续操作",
  "You have rescinded allowance for this account in wallet": "你已取消该账户在钱包里的许可",
  "You have successfully exported JSON file for this account": "你成功导出该账户的JSON文件",
  "You have successfully updated master password to all accounts": "你已成功更新全部账户的主密码",
  "You'll need to pay an additional fee for the destination network in a cross-chain transfer. This fee cannot be calculated in advance.": "进行跨链转移资产时，你需要给目的链支付额外的费用。我们无法提前计算该费用。",
  "You'll receive": "你会收到",
  "You must transfer at least {{amount}} {{symbol}} to keep the destination account alive": "你至少要转移{{amount}}{{symbol}}以保持目的账户的活跃状态",
  "You must write down your seed phrase in the correct order. It is recommended that you store it in a secure offline location.": "你必须按正确的顺序写下自己的助记词。建议你把助记词储存到安全的线下地方。",
  "You need balance greater than 0 to continue": "你需要大于0的余额以继续操作",
  "You need to unstake at least {{amount}} {{token}}": "你需要解除质押至少{{amount}} {{token}}",
  "Your accounts will appear here.": "你的账户会出现在这里。",
  "Your address": "你的地址",
  "Your available balance is {{availableBalance}} {{symbol}}, you need to leave {{existentialDeposit}} {{symbol}} as minimal balance (existential deposit) and pay network fees. Make sure you have at least {{maintainBalance}} {{symbol}} in your transferable balance to proceed.": "你的可用余额是 {{availableBalance}} {{symbol}}，你需要留着{{existentialDeposit}} {{symbol}} 当作最小余额（也称账户存续金额）和支付网络费用. 请确保你的可用余额至少有{{maintainBalance}} {{symbol}} 以进行操作。",
  "Your camera is not available": "你的相机当前不可用",
  "Your collectibles will appear here": "你的合集会出现在这里",
  "Your collections": "你的合集",
  "Your contributions": "你的众贷",
  "Your crowdloan contributions": "你的众贷贡献",
  "Your crowdloans portfolio will appear here": "你的众贷分布会出现在这里",
  "Your crowdloans will show up here": "你的众贷会显示在这里",
  "Your dApps will show up here": "你的dApp会显示在这里",
  "You reached the maximum number of unstake requests": "你已达到解除质押请求次数上限",
  "Your earning positions": "你的收益情况",
  "Your following account(s) are connected to this site": "你的以下账户已连接到该网站",
  "Your inscriptions will appear here": "你的铭文会出现在这里",
  "Your json file": "你的JSON文件",
  "Your master password is the password that allows access to multiple accounts. Once a master password is confirmed, you will not need to manually type your password with every transaction.": "你的主密码可供访问多个账户。确认主密码之后，你不会在每次交易时都需要手动输入密码。",
  "Your metadata is out of date": "你的元数据已过期",
  "Your missions will show up here": "你的任务会出现在这里",
  "Your NFT collectible will appear here!": "你的NFT合集会出现在这里！",
  "Your private key": "你的私钥",
  "Your QR code": "你的二维码",
  "Your recovery phrase": "你的助记词",
  "Your request has been sent. You can track its progress in History tab.": "已提交你的请求。你可以在交易记录页签中关注其进度。",
  "Your rewards will be added to your transferable balance after claiming": "领取之后，你的奖励会添加到可用余额",
  "Your rewards will be staked back into the pool after claiming": "领取之后，你的奖励会被质押到矿池",
  "Your seed phrase": "你的助记词",
  "Your selected network has lost connection. Update it by re-enabling it or changing network provider": "你选择的网络已断开连接。请重新启用该网络或切换提供商",
  "Your selected network has lost connection. Update it by re-enabling it or changing network provider.": "你选择的网络已断开连接。请重新启用该网络或切换提供商",
  "Your selected network is currently disabled. Enable it to start using.": "你选择的网络目前已停用。请重新启用该网以继续使用。",
  "Your staking accounts will appear here": "你的质押账户会出现在这里",
  "Your token will appear here": "你的代币会出现在这里",
  "Your transaction history will appear here": "你的交易记录会出现在这里",
  "Your transactions will show up here": "你的交易会显示在这里",
  "Your wallet": "你的钱包",
  "Your website URL is invalid": "你的网站URL是无效的",
  "You’ve not participated in any crowdloans": "你并没有参与任何众贷",
  "You will be directed to the chosen supplier to complete this transaction": "你会自动导航到所选的提供商以完成该交易",
  "You will no longer be able to access this account via this extension": "你会无法通过该扩展程序访问该账户",
  "You would no longer see this address in your address book": "你不会再在通讯录中看到该地址",
  "ZK assets are hidden as ZK mode is disabled": "ZK模式已关闭，因此ZK资产已被隐藏",
  "Zk mode": "ZK模式",
  "Zk mode is ready": "ZK模式已经可以使用",
  "ZK mode is syncing": "正在同步ZK模式",
  "Zk mode is syncing: {{percent}}%": "正在同步ZK模式：{{percent}}%",
  "ZK mode requires data synchronization": "ZK模式要求同步数据",
  "texterify_timestamp": "2024-11-18T10:33:07Z"
}
